【內含圖、片】美國海軍某機師喺天空度畫咗條巨型撚出嚟

圖：

Graphic: Navy admits to being involved in obscene skydrawings spotted in Okanogan Co.

WARNING: Some viewers may find the photos in this story offensive

OKANOGAN COUNTY, Wash. – Officials with the Naval Air Station Whidbey Island said one of their aircraft was involved in the obscene skywritings spotted in Okanogan County.

Photos sent to KREM 2 by multiple sources show skydrawings of what some people are saying is male genitalia. Some sources have even tweeted pictures of what they saw.

A mother who lives in Okanogan who took pictures of the drawings reached out to KREM 2 to complain about the images, saying she was upset she might have to explain to her young children what the drawings were.

In a statement to KREM 2 News navy officials said, "The Navy holds its aircrew to the highest standards and we find this absolutely unacceptable, of zero training value and we are holding the crew accountable."

KREM 2 spoke to the Federal Aviation Administration to get some information about who may have made the drawings. FAA officials said unless the act poses a safety risk, there is nothing they can do about. The official said they "cannot police morality."

轉自 NBC 西華盛頓州King 5 網站

不得了，巨龍比喻中國
連美軍都要示好，我國強起來

天空的巨大賓州

撚擺賓洲進化

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

睇錯條link tenga-media

又係咁

我十一個鐘頭前開post，得7個留言

呢個post五個鐘頭前開post，成堆人留言，我睇唔透

推

12個鐘前凌晨呀大佬，同朝早比少人好合理咋嘛

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東